
                      de verguenza que la pongan en el cine es un timo no hay apenas dialogo la mitad de la pelicula te la ves esperando que diga una palabra  creo que es el tiempo que usa el director para entrar en el cine y robarte el dinero de la cartera. para lo poco que dura se ne hace eterna .no la recomiendo ni para que la veais en casa
        
            